喺連登屌連狗就多正評, 屌林狗就多負評

喺高登講連狗?講lihkg?post 都俾人del撚埋喇

林狗條中坑又樣衰又冇料到又脫節又虛偽
估唔到都喺呢邊都養養埋埋咁多奶閪fans
成晚喺度回家回巢 仲肉鳩酸過TVB

之前高登仔仲笑鳩台仔鍾意推啲冇料人士上位造神
實情嗰班"自稱"所謂"高質啲"嘅高登仔一樣是非不分
狗屎垃圾都吹奏一餐

呢度得返班新會員
撚知林祖舜做埋d仆街野咩

呢條撚樣當初LIHKG開壇都未識死
喺度牙斬斬笑騎騎
當年冇HKG+班高登仔仲喺度熄緊燈喳 上撚到咩
呀JOE當年仲瀨鳩人哋個APP拎佢料拎到死SER
當初你個官方即使手機版好少少都唔會俾HKG+發到圍啦

叫人返高登都冇俾人del po 成日係開po叫人返高登

#sosad# 佢地睇開tvb得閒呻吟叫愛回家

嘩正負評真係好緊要呀